[招兵買馬] 召集所有未放棄既連登仔，認真分工，幫港共官員同建制派取消外國護照

pushhhhh

推

pushh

Push
btw my Telegram is @thesaurus2000

推
同時將呢個post推出比d建制狗睇
Eg 佢地d fb page咁

想問用咩理由叫外國取消佢地國藉

這帖必火

Join. telegram @noccphk

Push

共產黨員，幫中國偷取技術

推爆佢

pish

實質效忠北京
違背外國價值觀
叛國

push

證明到咩

認同，文有文鬥，武有武鬥

唔好互相攻擊，鍵盤戰士都有佢用處

pushhhhhhhhhhhhhh

推 連登大把勁人

北京已經講到明
唔跟西方社會果套
又七不准八不講
夠唔夠

@vvtel

想問除左上面列出既國藉
佢地係咪無其他國藉 或者退休唔做全國政協無左原本個個外國國藉又可唔可以申請去第個國家

push!

推！

Pish

Hp

英文唔好
幫推

推！！

send 左去media 先？搞大件事先

焦土

B -高官起底 team
職責：初步計劃集中強攻16個港共問責官員，調查佢地同佢地屋企人國藉同Email Address。

理想中至少有一人負責2個主要官員。

有時間，有額外人手可以調查各局副局長、常務秘書，以至立法會秘書處高層等等。

C - 保皇黨起底Team
職責：調查所有民選組別同功能組別保皇黨國籍同email address。

理想至少有一人負責調查2-3個建制派。

有機會收集到呢啲資料既人真係應該做野

支持 比d所謂高官感受香港人既憤怒

無能力幫手，唯有幫推

加油

呢招好！齋遊行無用，而家真係要諗d實際招數！

如果要搞都幾大規模
首先你地要摷翻佢地D投票紀錄
上網download佢地d公眾發言片段，搵ｄ可以對付佢地嘅打埋transcript
log低晒全部社交網嘅post
基本上同黑警搜料做陳浩天一樣咁大陣象

推!

攪緊UK petition
就黎搵夠人做seconder可以轉 public petition
有夠100k簽名就要係 house of common傾

引用隔離post, 呢個係理由

時間太趕得返兩日
搞哂問責官員太趕
集中搞死最大嗰個先
底都唔洗起大家都知佢成家咩國籍
直接開波行動就得
搞死最大嗰個 細嘅就會驚
之後再慢慢搞埋驚緊嗰班 加油

贊成，要好清楚比保皇知道，賣港/支持逃犯條例有後果

點解唔真係做到啲成果先至大鑼大鼓咁同敵方講？
咁樣同打草驚蛇有咩分別？

要調查

因為令佢地投票時有顧忌

可以幫手用國民身份推到班仆街死

Push lm

無野幫到大家
只可以推post

Support

推 推爆呢班賣港 冇人性既人渣

可行

睇落可行，幫推！

贊成，擒賊先擒王，只要推到該國出聲從新檢視會否取消其及其親屬國籍，已達阻嚇作用。

推！！！！！！！！

我可以幫手send email

推！！！

推！ 建制撈夠水
係時候幫返香港人一次
失敗真係寧願冚港產 一獲熟

支持 要策反建制

Top priority
Chief Executive
Chief Secretary
Financial Secretary
Secretary for Justice
Secretary for Security

幫手推post

呢個都有效
成班撚樣諗住搵夠就移民外國
取消佢地國藉 永遠留係強国做強国人啦

一陣join

輕輕一推 加油

幫手推
香港人一獲熟
你班出賣人既屎忽鬼都要一齊死

加拿大撚

@Liam_9

有draft 可以幫手send 去比英國唔同時事評論員同記者
同埋叫多啲人去BBC SKY NEWS DAILY FAIL 留言
話比英國人知有British Citizen and families 奶共

無law底，英文唔好，幫推

英國國籍法

幫推

其實外國一早就應該要取消佢地外國護照啦
只要班政府官員一日有外國護照 都一定會賣港
賣完港搵夠錢就自己拍拍羅友走去外國happy

堆

推推

有建設既野就推推 加油！

咁做比你遊行重好
連登仔個個八門語言
點解唔趁今日發揮優勢呢？

呢個係事實
所以佢地先有持無恐
如果佢地個個陷家番強国 睇下仲會唔會咁

我逐個聯絡緊add入group
暫時得一對手
稍安無躁

有無識班狗官屋企人，爆晒佢出黎。

會唔會有人識記者？找蘋果拎料點都好過我地慢慢找網自行起底

聯絡 FBI

Lm

@toschoolbybus

呢個有用
佢地班撚樣 夠膽過 都要佢地一獲熟
弟時搵夠移民唔到

唔推 對唔住自己 攬炒啦 屌你老母

希望外國巴打加入

推推推

Push 希望有更多idea

cathewee

呢個唔會有人犧牲
唔需要有人坐監
唔需要有人流血
既好方法

不過要起到底 搵人寫到理據充足
要好花時間

我覺得大家唔應該用受咁嘅心態去睇呢件事

我好希望佢哋嘅仔女
會同佢哋父母一樣咁愛國

哩個運動只係幫各位高官嘅家庭
帶來一個更好嘅家庭教育

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

幫pish

@kiki3412

英文ok可以幫手draft 但0法律知識

Respect!!絕對支持
一直以來最乞人憎就係呢班上哂岸仲要破壞香港既高官

推
希望英文好 law底好同學 幫幫手

英文廢 幫推

呢個方法無成本
唔需要有人流血
唔需要有人坐監
唔需要有人犧牲

各位加油

Push!!

英文唔好
推post

其實trump之前都有話一班中國高官全部妻眷都係美國籍

應該其實所有局長九成妻眷都係外國籍，例如梁振英，林鄭，連曾鈺成老婆仔女都係加拿大籍

就算搞唔到佢地無咗外國passport，都要搞撚到依班仆街嘅仔女知道有個幫共產黨做野嘅老豆老母，有幾咁麻煩、羞恥！

外國留學圈子咁細，一行出街就俾人指撚住嚟屌、笑都唔係一件難事

睇下CY個女，癲癲得得就知輿論壓力唔係無影響

想幫手 有tg group嗎

大力一推 巴打加油

陳茂波太太，許步明,國藉：英國
陳茂波兒子，陳天行，國藉：英國
陳茂波女身，陳天欣，國藉：英國
林鄭月娥丈夫，林兆波，國藉：英國
林鄭月娥兒子，林節思，國藉：英國
林鄭月娥兒子：林約希，國藉：英國

大家幫手總結

PUSH

我未放棄
但唔識起人底
加油

pushhhh

上

PISH

盧偉聰已婚，獨子於1996年出生

pish 做得就做 乜都要試

推 我地唔撚可以放棄

其實只取消外國護照都唔夠
要凍結埋外國資產
咁先可以共享強國榮辱

樓主，我想join 去幫手. @ronaldng000

陳茂波太太，許步明,國藉：英國
陳茂波兒子，陳天行，國藉：英國
陳茂波女身，陳天欣，國藉：英國
林鄭月娥丈夫，林兆波，國藉：英國
林鄭月娥兒子，林節思，國藉：英國
林鄭月娥兒子：林約希，國藉：英國
梁振英女兒，梁齊昕，國藉：英國
梁振英太太，梁唐青儀，國藉：英國
梁振英女兒，梁頌昕，國藉：？

大家幫手總結

唔好推

如果可以証明到佢幫中共做事係損害緊the interest of BNO, BC in hk and all hong Kong ppl，而佢咁樣做嘅原因係因為佢或佢家人有第二個國籍 (right to apply) as backstop

咁呢個reason valid ?

支持

我可以幫手，有law底
@toschoolbybus

推！！！！！！！！！

推！加油！

幫手搵

推
有咩可以做

笑死， 根本應該第一日就要做， 幫埋班支那狗取消埋。

成班支那狗就係恃住全家有本發達國家護照居留權， 先咁放心貪污腐敗搵足幾世人既錢， 有咩事或搵夠就去發達國家嘆世界

的確睇名單個list 係terrorist 多
例如Isis, or war crime

但我地可以繼續brainstorm呢類做到既
其實點解司法覆核唔得？

我唔係好明高官嘅仔女點解要去外國

佢哋竟然睇唔到佢哋嘅父母帶住外愛國嘅情操貢獻社會，

我諗佢哋經過咁好嘅教育

係應該返嚟香港

服務香港以至大灣區嘅各位市民

樓主個名無改錯

輕輕一推

pus

淋

一齊攬炒屌你老母

難處係我地好難證明到佢地對國家安全直接構成威脅

加油啊巴打

不如郁咗港大校長先啦，據聞佢本來返去南京大學做校長，但由於唔肯放棄綠卡而作罷……

唔推唔係人

Pushhhh

英文自問唔好 但推爆佢
你班仆街今日有份禍港 跟著想咬退休金返英美嘆世界？
含撚啦

Google搵唔到比卡超 張建宗
你地幫手搵下

推推推！

你地咁做唔啱ga

依家咩方法都要一試！
政府班仆街咁撚自私 就算推番唔到 依家都要你地一獲熟！！！！
加油 香港人！

Carrie Lam is a very good target; feel free to send an email to UK Home Office

想知如果集合可以send俾邊度？

自問無能力幫手 幫推

英國香港law撚想join research team

推，絕對支持

要佢地取消外國護照
譴返佢d仔女返香港 唔比外國讀書

push and thanks

Pushhhhh

正

612，重聚！

一早就應該取消佢地外國passport啦，成班仆街拎住外國身份來賣港

tg: ibrawife

焦土派出黎做野啦 拉埋班仆街官落地獄

鄭X華的丈夫係加拿大人…

一定要！

針拮唔到肉佢哋唔會知痛

既然佢哋咁鐘情於中国，咁中国就係佢哋嘅葬身之地！

正 推

add me tg : @sodagreen

一齊攬炒啦屌你老母

嘩屌我推，推撚爆班仆街

唔好灰心 唔係一定衝先有用

加油
幫推

尋晚有人報夢比我話周浩鼎投資失利，欠人錢
我知既係咁多，希望幫到各位

推！！！我地冇好日子好過你地班賣港賤種人都唔駛指意安穩

TG:
廢話少講，主攻英國國籍法

推推推推推

推....

推呀

可否參考《西藏旅行對等法》？

可唔可說服名國整個watchlist
等班仆街永遠入唔到境
話佢地逼害香港人

推啊

TG: pttpttptt
可做起底/起稿team

再幫推

我係新加坡當緊兵役不過有時間都可以幫手 Tg: @mustang_0_0

勃起

入籍誓詞，證明到違反誓詞的話絕對有法理理據被DQ國籍。

英國
我(姓名)(以上帝的名義)莊嚴宣誓：在成為英國公民之際，我將根據法律忠實地效忠於女王伊麗莎白二世陛下，她的後嗣和繼任者。
我將忠誠於大英帝國，尊重它的權利和自由。我將支持它的民主價值觀。我將切實遵守它的法律，履行作為一個英國公民應盡的職責和義務。

美國
我在這裡鄭重的宣誓：完全放棄我對以前所屬任何外國親王、君主、國家或主權之公民資格及忠誠，我將支持及護衛美利堅合眾國憲法和法律，對抗國內和國外所有的敵人。我將真誠的效忠美國。當法律要求時，我願為保衛美國拿起武器，當法律要求時，我會為美國做非戰鬥性之軍事服務，當法律要求時，我會在政府官員指揮下為國家做重要工作，我在此自由宣誓，絕無任何心智障礙、藉口或保留，請上帝幫我。

澳洲
從此刻起，
在上帝的見證之下，
我宣誓忠於澳大利亞和她的人民，
分享她的民主理念，
崇仰她的民權和自由，
遵守她的法律。

加拿大
我宣誓：我將忠實地效忠加拿大女王伊麗莎白二世陛下、她的後嗣和繼任者，並將切實遵守加拿大的法律，履行作為加拿大公民的責任。

香港行政長官的誓詞：
本人______，謹此宣誓：本人就任中華人民共和國香港特別行政區行政長官，定當擁護《中華人民共和國香港特別行政區基本法》，效忠中華人民共和國香港特別行政區，盡忠職守，遵守法律，廉潔奉公，爲香港特別行政區服務，對中華人民共和國中央人民政府和香港特別行政區負責。

其實可以嘅話，分完咩國家之後揾班仆街住邊區，始終外國咁大，好難針對性咁spread個消息。係外國讀書、生活嘅巴絲打識做啦識啲埋權貴就俾料巴絲打

可能你會話咪撚做埋d無謂野，但係和理非、外國撚都有好多野可以做，最少要影響到當權者同埋佢屋企人嘅生活。況且走得去外國嘅上一代都係反共、追求自由，唔好睇少任何一個人嘅力量。

呢個post一定好快爆, 連仔快啲加回覆上限
Push

再推

再三推

Push!!!

人手置頂

攬炒要肯打鳩班泛民左膠維穩派至得架

英文垃圾 但支持你地

幫推
唔識法律英文 但係想幫手

2千幾個正評都未上到熱門 連仔屌你老母咩

推啊！

好有武俠片feel

屌晒班建制老母
推
我地走唔到都拉低佢地一齊冚家產

推 加油

呢班仆街搞到香港咁撚樣
仲唔撚拉埋你地墊屍底？
疊埋心水一齊融入大灣區啦林鄭

可以做咩幫到

推爆

幫唔到啲咩， 但都要推

右上角
返旗手仲喺銅鑼灣戒備緊
都唔撚知佢哋驚乜鳩

加油呀

呢招掂

推！犀利呀！

加油！

英文唔叻 幫推

無能力幫手 但希望推到俾有能之士睇到

英國其實都親中，應該將所有名單一次過交俾美國領事館

推 👍

Help push

Because Hong Kong is my home!

同埋交比各大海外媒體，等佢哋知道一班愛國人仕但係全部都係媚外

英文都算ok, 可以幫下手

英國
我(姓名)(以上帝的名義)莊嚴宣誓：在成為英國公民之際，我將根據法律忠實地效忠於女王伊麗莎白二世陛下，她的後嗣和繼任者。
我將忠誠於大英帝國，尊重它的權利和自由。我將支持它的民主價值觀。我將切實遵守它的法律，履行作為一個英國公民應盡的職責和義務。

唔支持民主價值觀，算唔算違反了宣誓？

g持

有好多國家唔比有兩重國藉同兩本passport 呢個都係個理由 越多理由越有說服力

乜都唔識
只能夠推post 各位加油

起稿+起底

食屎啦建制

成班賣港賊 希望有朝一日可以親眼睇住你哋仆直

多謝，推

睇住班狗官笑下笑下 置身事外ge撚樣 真係非常可恥

係唔係差咁啲野

呢個時做仲玩膠,人地駐外使管本身就係做呢野情報收集
人地仲清楚個你

推 真endgame

推

之前有巴打講過唔知有咩公約
打擊自由既人唔會比佢拍拍羅有走人

應該開一個EMAIL
比高官仔女身邊既朋友爆料

不推不是人

碌咗個橙入黎

推爆呢個

先推後研究

推上熱門

幫推，夜晚應該可以支援

咩都唔識只能幫手推post

最後機會

Lm可以幫手寫信

支持，可以點幫手

Agree，睇蔡若蓮單野就知班友好撚小器同緊張屋企人

但香港人唔會放過任何賣港狗同依班仆街嘅下一代，我地細路就講支語，你地就去做abc,bbc,cbc?

大家攬住仆街死啦！

Push!!!!!!!!!!

推到建制派淆底

推，開email爆料

push，加油

Pushhhhhhhhhh

pishhhhhh

推到777闔家返大灣區

宜加班狗官已經無法無天，103萬香港人出黎遊行都可以無視

不過6月12前仲有機會， 推！

推post

pushhh

終於有人做啲實際野

推撚爆！！！

英國
「我(姓名)(以上帝的名義)莊嚴宣誓：在成為英國公民之際，我將根據法律忠實地效忠於女王伊麗莎白二世陛下，她的後嗣和繼任者。
我將忠誠於大英帝國，尊重它的權利和自由。我將支持它的民主價值觀。我將切實遵守它的法律，履行作為一個英國公民應盡的職責和義務。」

唔支持民主價值觀，算唔算違反了宣誓？
偷唔偷到雞？

search嘢 記得用無痕

做一個真正的鍵盤戰士，帶路黨！要向5毛宣埋戰！

推
加油呀！推到d官收曬皮

push
建議focus落政府官員，美國or德國passport持有人
工作量細d，成功率大d。
做到擺把刀係佢地頭上已經夠

幫推
Push

不忘記班奶共藝人 荷蘭叻 曹永廉公公 大灣區美國人肥媽 譚詠麟 都有外國藉

幫唔到手,只能幫手推PO

其實有一個位
主動幫助中國違返中英聯合聲明
完全罔顧英國所訂立既條約

Lm 支持

呢個就真係做野啦

人手頂置

支持 各有各做
最緊要槍頭對外就可以了

加油啊 香港人

難
不過到時所有諗得出既point都要寫曬出黎.
想幫手既巴打可以幫手爬法律條例
從中共黨員威脅國家安全 同 入籍宣誓 兩方面入手

遲下到佢地

而家進度如何 搵資料我可以幫手

樓上有巴打話違反中英聯合聲名，得唔得

「其實有一個位
主動幫助中國違返中英聯合聲明
完全罔顧英國所訂立既條約」

推！香港人加油！

冇錯，真正有威脅

啱啱見到
值得試
暫時跟進呢三個point

已經爬緊law

我唔知外國點
但係會唔會有外國既手足們一齊去文比當地政府 好過寄去等reply

推 第一步取消咗777個國籍先

推推推推推推推

留名等睇佢地走唔到

攬炒

見到都嬲，官啲仔女個個鬼佬

689 777 全家英國公民

屌佢老味推

其實仲有個大問題
因為係西方國家
每個人都係獨立個體
冇連坐呢個玩法
而且英國佬都唔會俾有先河
所以隊淋病其實唔易
不過一定有d可以隊

各位巴絲 仲有查冊呢招
目的係查潛在未申報利益 更重要係要起清楚佢地有咩錢 睇下有冇離岸公司持股 係唔係配偶持有公司股份之類

Push
推推推

呢招打商界議員有用啲
我諗啲高官有哂對策唔俾我地知

就快爆post 記得開

各位手足可以搵下肥彭幫拖喎，但暫時只搵到呢個聯絡方式，唔知係咪最新同仲搵唔搵到佢

記住依家唔係淨係同佢地攬抄，係要搞撚到佢地身邊人日常生活都受影響，好似長期俾人批鬥嘅精神壓抑、係外國圈子俾人針對

依家淨係得少數傳媒做到5th estate嘅功能，咁我地自己就要搵料監察正苦，無成本、唔會犯法架香港人

最緊要係未申報嘅利益輸送，佢地最撚驚

tg: pineappleice

你幫佢地諗埋？照隊

哩個我冇咩幫到手, 不過加油

有冇行動team

@fxxkforever

有少少家屬料

Pushhhhhh

想幫手做legal research

幫推，加油

只可以幫推

樓主要開定2

推撚爆佢

推比更多人睇

呀林生有冇覺得羞恥？自己老婆咁撚惡毒